DocVisit делали Аркадий Бенчук и Денис Мeсяц.

Аркадий: верстка (html, css), модальные окна (modal.js), поиск карточек (main.js), авторизация (authorization.js), кнопка показать больше (show.js);

Денис: создание карточки (createCard, dafaultCardRender.js, renderCard.js), манипуцляции с карточками (editCard.js, editRender.js, deleteCard.js getAllCards.js, Local.js, showMore.js), выбор Доктора (DoctorChoice.js), random gradient background (main.js)

Почта: 'TeamMail@dant.com'
Пароль: '1111'
